請問有冇大量721既文宣send比我？

話說啱啱同親戚食飯

講起721元朗區發生咩事

親戚（60後 藍）：我知 元朗兩幫人打架丫ma 黑色衫打白衫人

我當堂打咗個凸

我：當我心平氣和想講721故事既時候

親戚：我唔想聽 因為我地政見唔同

我免得嘈大交 繼續食飯

我今晚就send721大量文宣 俾佢睇

等佢仲有多個途徑了解721元朗咩事

那怕只係咁多月黎其中一件事 我都要佢知 免得佢繼續封建思想